大家最癲試過喺公眾場合做啲乜？

記得兩年前上一堂tutor要用電腦嘅
我同個groupmate用中間最前2部電腦
咁上上吓堂個groupmate諗住玩鳩我
=groupmate
：喂靖靖我搵到呢題點做！
Send咗條link俾我
我用學校電腦開咗條link
點知係三個黑鬼互含片
跟住佢笑到仆街
但我冇熄條link仲繼續由佢播
咁個professor好鍾意周圍行睇吓啲同學有冇唔識
佢就慢慢行緊過黎
仲笑緊：喂啊sir黎緊啦
我(望住個moon冇反應)
開始緊張：喂屌啊sir黎啦
我(望住個moon冇反應)
Professor仲有3/4步就到
好緊張想控我滑鼠熄左佢但我hold實咗隻滑鼠
我groupmate即刻扮晒野望返自己個moon扮做緊野
跟住我喺個moon反射見到professor望咗我個moon一眼dup低頭唔出聲就走咗
跟住一路企喺原地發牛豆
過一陣有人舉手嗌佢好似嚇一嚇咁
依加諗返轉頭都覺得自己好癲
唔知自己嗰時諗緊乜

打老師屎忽

拍戲

上連登回post

拖住女朋友隻手